# Linki

Śląski Związek Brydża Sportowego - http://slzbs.pl  
Małopolski Związek Brydża Sportowego - https://mzbs.pl  
Beskidzkie Stowarzyszenie Brydża Sportowego - http://bsbs.pl  
Archiwum Mistrzostw PZBS - https://www.pzbs.pl/wyniki-mlodziezowe
